# hometask-9

* Установи зависимости ```npm install```;

* Допиши функции в ```tasks.js```;

* Проверяй себя при помощи тестов ```npm run test```;

* Отправь нам на почту ссылку на свой репозиторий с решением.